{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 섬노을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 ご予約の際、人数追加には制限がありますので、ご注意ください。 客室での調理は制限されています。 バーベキューはバーベキュー施設でのみ可能です。 客室内での喫煙は禁止されています。 決められた喫煙場所をご利用ください。 キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用は禁止されています。 ペット同伴の入室はできません。 施設利用時の毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 周りの隣人に不快感を与えるような行動は控えてください。 予約特典としてメゾネットタイプIPTV/WiFiを利用することができます。 バーベキューの利用案内があります。 炭とグリルやザイグルのレンタルが可能で、価格はそれぞれ30,000ウォンと20,000ウォンです。 喫煙エリアが設けられており、駐車も可能です。 ベッドにはコーウェイレンタルサービスが提供されており、清潔な環境でお使いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室での調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューはバーベキュー施設でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。決められた喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンドルや爆竹、携帯用ガスコンロの使用はできますか？",
            "answer": "キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアや駐車場はありますか？",
            "answer": "喫煙エリアが設けられており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプIPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用案内があります。炭とグリルやザイグルのレンタルが可能で、価格はそれぞれ30,000ウォンと20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "周りの隣人に不快感を与えるような行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "清潔なベッドを利用することはできますか？",
            "answer": "ベッドにはコーウェイレンタルサービスが提供されており、清潔な環境でお使いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 440
    }
}